明日14/6！今朝既情況好有問題！！聽日唔要再返工！！

經過左漫長既一日
覺得今朝好有問題 情報好混亂
一朝早忽然話立法會10點半開會 令到搭地鐵行動有分歧
香港人唔成功罷工
依個情況聽日都非常大機會再次出現

事實係要分開兩批
要去立會既前線同後排支援0700就要到達港島
和理非溫和派既人就俾個時間緩衝 0745先開始搭地鐵
但唔好塞港島綫
咁先唔會阻到大家
為免唔夠人 最好同今日一樣先由觀塘線開始 再漫延到荃灣線同其他線

假設宣佈明日取消會議 喺港島既人亦可以考慮搭下港島線
或者揸架舊車遊車河

最後 非常重要 如果依個post上左熱門 一定會有對策
所以一定要執生 最終目的一致
大家再討論一下

前線有硬碰硬既準備 但我地都要諗好其他計劃
唔可以重覆依兩日發生過既問題

參考：

6月14日行動！聽朝7點！立法會！

D行車路都要安全呀

推

比錯負皮 自

幫手推

push

推！
一定要有分流

推 想多啲人知

PUSH

推 好希望做到分流

Push

幫推

真
好懷疑政府發放假消息話今日會開會 令到人癱瘓狗鐵不成功

推 非常同意
而且我地唔可以完全無視依類消息 所以更加需要分流